蛋蛋直播：政府物資車已到佐敦，真係好撚似要封

我都睇緊...
癡鳩線
學曬支那個套
比錢d人幫你買餸？

人都走散晒，仲封o黎把撚

逃離油尖旺 準備上映

黑警見字死全家

南亞唔識中文 大班係個封鎖區度

物資全面進場 封城正式啟動！

等睇政府12點封晒整個佐敦

有嘢食有嘢飲
班南亞人應該好開心

另類全民檢測

封你7日先

12:00 前走哂啦

班南亞唔係唔知要封，而係無能力走，同食亞公睇下有無著數

佐敦油麻地街坊 張床唔要人!!!

聽日外賣公司高層駛唔駛自己落場送

同佢講中咗有5000
應該即刻除口罩

Popo:12點之後哩到我話事

阿兔話你成10萬 仲叫人課 咁撚大癮？
呢條友真係癡L線

想走嘅一早走左啦

好學唔學

南亞人 反抗

見到個live勁多南亞人係度食花生

可能有心咁做

等睇班窮撚會唔會瘋掉搶物資

而家應該扮唔封 之後黎個回馬槍

有冇連登仔準備排隊拎免費物資

咁樣做報導想人課金？ON9

睇個款交個待比上面維尼睇

根本無必要咁樣封，似做show同做實驗多

有無第個直播, 條友講野好煩

佢地最團結最勇武

正

星期一又咪解封比人返工

下次就輪到全香港

做吓樣

pshk同立場都見唔到

太多粗口 我都唔係好頂得順

封完又爆點樣

放過佢啦
佢都覺醒左

乜野消息都無既

係 10秒 狂叫鳩叫你課金
不如你好似599g 學d狗用錄音機直播叫人課金

話唔定演習

最憎依d係又講唔係又講

走左佬果d，驚唔驚人入屋做d咩野啊

封區

特登預留比時間人走
然後搞大龍鳳封區

用心諗下就明班仆街想點

識人做呀sir

講左會封

599j

如果封城 有咩可以偷運拎去炒？ 紙巾？

星期一唔知點呢

都唔知封嚟做乜鳩 要封一早封關啦 屌你個老母臭化閪

擺明實測拎數據，試市民反應
睇下封幾大範圍既市區要用幾多人力物力，收集哂DNA
現場市民既反應係點，有無反抗
反抗作對就打9你，恐嚇你，反正無記者入到黎
支持唱好政府既就搵cctvb報導
再幫港豬洗腦咁樣封區安排係為左抗疫

封2日JA

做樣俾習種睇，奶吓共都要

thanks
耳仔舒服好多

全境封鎖

唔封旺角？
仲諗住有羽毛球拍直播花生🙈

唔駛錢？

暗區

封星期六日炸
政府希望你日日都有工返

恐懼使人低智商
繼而成為港共政府嘅武器

好似d虫咁四散晒，幫助加速播毒

佢地冇身份證都住到咁耐 你覺得真係會咁蠢留係度

可能休息兩天❗️

咁應該唔止封星期六日

有線有新聞

唔洗睇條吸毒友 叫人課就耳根清靜曬...
癡線
舉部手機就叫人課你屋租 賭博錢 水費電費

記者唔好留多過兩個鐘

兩日攪到好似打仗咁

你肯定？

可唔可以key 柒婆個頭上呢個柒頭個頭到

咪玩啦 梗係唔洗錢
港共洗錢最撚叻嫁啦

酒呀！

點解唔即封要等12點
人都走哂周圍播緊毒啦！

啲人一早走晒啦傻西

南亞好多講同聽廣東話勁過蝗，不過成日扮唔識
走個班本身個身份有問題... 唔想俾狗捉

為之後送香港人去共產黨集中營進行種族大清洗鋪路

有冇人有袁國勇一路講野後面一路有人走緊條片

Popo：未封住

物資全面進場

有無人唔緊要，要報數利益輸送下

香港第一次咁玩都正常，試水温

梁九記報警

Pin this

句句都有粗口,仲爛口過地盤佬,好銀耳
雖然係網媒,但都要有返少少專業,起碼每隔幾分鐘講一次發生咩事,俾d新人知做乜
佢就一輪咀屌人老母

舉部手機？
人哋有咩突發要去現場嫁wo
你唔睇咪唔睇囉
利申 冇睇

黑警到場

睇pin 果個高登live 會舒服好多

香港人真係好慘.......唉

除咗粗口就叫人課金叫人課金叫人課金叫人課金x N

算啦 不過佢真係跟得好貼

可能唔只兩日

做法非常中共
而且非常唔合理
中共買左咩搶左咩最後都係搞到一PAT屎
香港控制權明顯已經被中共搶左
中共試緊管理
睇黎香港已到夕陽

我已經排緊隊
同佢講屋企有8個人 拎佢十袋八袋
仲可以排幾次
今之正啦

佐敦走左幾多成人

唔覺得兩日可以驗晒

popo到場

早兩日講定，叫班支那人入去佐敦住兩個星期攞免費飲食

屌，高登

仆街，同一開始武漢嗰班有咩分別

rly？
到時話未搞掂，再延長封城
跟著又話感染範圍擴大，再擴大封城範圍
再跟著又話感染範圍擴大至港九新界，宣佈全港無限期封城。

住佐敦果班黎生ssss點算

好擔心 無力感好重

訓邊

你估班藍撚唔知咩

第咩一次，平時打風落雨露宿者都推7曬比社福機構攪。 識攪就唔會On99 咁比D人走曬去其他區避封......物資從來香港都豐富，登記現在住戶先派法兩日配給.....成日都要學中共扮曬大陣象。

港共幾時禁劏房同埋屋宇署執法結構問題，今次係千載難逢既機會屌7D 業主。

中國個班係恐懼撚來 唔會去
南亞仔就真係準備排隊

咁地鐵巴士係唔係唔經油麻地佐敦??

窮人生仔

冇其他網媒直播 頂住先

高登有直播

幾十宗搞到好幾千宗咁
做埋晒d無謂野
正一垃圾政府

可能得番D長期病患者，老人家。

等睇我地偉大嘅忠誠反對無懼派出手

阿蛇真係弱智

CLS好似冇權知咁
垃圾政府

依家入左去係咪就唔比走？

信港共，信中共，國安法，保兩制，快速驗

好似得十幾二十座樓咋wo
搞咁大龍鳳做咩

橙帶

跟中國做法起碼14日到一個月

呢啲就封
關就唔封

「上返行人路！」

用橙帶封區

維尼肯定睇得好開心

我屌你老母咩樓主
比條link 出黎咁撚多粗口
成個白卡佬咁

放 tg 咪走囉

做樣 綵排
麻痺香港人既習慣 等遲下D人覺得封城都冇問題 係為香港人好囉

成日叫人課金

立場都有 facebook live

有啲肉酸

抗疫為由，開封區先例，再俾機會黑狗實戰，到時要封城打壓話咁易

可惜我已經一早走咗佬屌到狗嫂噴哂水

防疫唔封關，防疫定放疫？

立場live：

記得蛋蛋好似同David好fd，而且之前好多人屌鳩佢人血定唔知乜

係10秒一次
除咗粗口就係叫你課

好好笑wor

立場

真
講粗口又唔識講
成條傻鳩咁以為好撚型

笑撚死

有d人以為粗口就好型

認真一問
其實係咪從來冇正式announce過話係封㗎？

即係未講過話封就係撚咁搬野入去？

咁條友係靠講粗口吸人睇

回港易

一早已經到黎明前最黑暗嘅漫漫長夜啦，仲夕陽不過認同由2019 港共50/50支共 到而家應該至少20/80，個管治比例

有埋食物班廢老會唔會拿拿聲返轉頭

有無人準備入 dark zone 攞裝?

睇高登個個

今日都走好多，要走都走晒！

橙帶係咪俾人跑100米衝線用

封兩日啫毒撚都唔出街架啦, 星期一咪又係要返工

其實係幾棟大廈咋麻? 講到成個油尖旺區咁

佢咪就係想啲人走
遲下又封其他區

酒呀

港共要扮到佢自己有權 要黎呃外國同埋比時間中共試玩
不過香港人唔會幫中共埋單

手足

咁又點

再嘈犯左国安法

立場起碼唔會10~15秒叫你課金 課金課金 課金課金 課金課金 課金
睇立場啦
講解緊現場

有無人估下個範圍

紅van故咁樣

對毒撚黎講冇影響

做show味濃

電唧車有冇犯法

原來政府先係攬炒派
黎生典算

走得幾多個

屌你老母臭閪唔封關走去封區

仲封乜Q丫
D人係袁國勇後面走曬啦

政府可以凌駕法律，因為香港係行政主導
司法機構同立法會都係under 林鄭

pin左立場啦

其實去第二度住2日唔難

封未啊

買乜鳩人都走曬

咩恐龍鳩精？

可以延長，封你一個月都仲得

我都想知

23-27號？

係咪真架
唔封正仆街

啱啱睇以為佢地fd 底

隨時封埋油麻地旺角

仆街正苦封社區但偏偏唔封關

封埋港島都得

封埋全港都得

蛋蛋同人嘈交？

除唔除褲？

12點啦喎

淨係唔封關

笑死

試行集中營模式

0000

？

好多粗口聽到我成個人不停震

封全港但係唔封關
哈哈哈
高官既智慧
係咪好撚多中聯辦都係回港易免檢返黎

我就大大聲屌你老母呀!!!!

人都走晒啦

ON9 藍絲

條友想點

佔中衰過沙士呀！

不斷叫你重新檢測咪每7日續一次

其實搬緊乜

食物

酒阿

有撚用咩

包飲包食仲可以響區內走動
有班人應該恨封足14日

乞衣蛋

唔撚明點解要咁夜先搬

笑到仆街

立場條記者講咩小區清零

住旺角嘅表示恨緊

懶係唔覺唔覺咁囉

要突襲嘛
雖然一早有「消息人士」放曬風

今日唔過百 都要封？
個實數比想像中大？控制唔到？

唔封關？

免費飲食，雙失青年老人家窮撚可以好支持

On99條女9up

全世界都知仲突襲，打仗神早俾人隊死啦

聽新聞講啲警權大到
可以隨時check人有冇陰性證明
皇軍再出巡

大廈污水日日都有武肺病毒
做唔到清零

唉 可能仲好餸過平時d老人家一餐
香港真係好撚可憐

班狗自己都驚撚左啦 點會專登問

當今次係演習啦, 下次就真係突襲架啦

深水埗 地區呀！！小你老母咩，識唔撚識用個 地字呀

但無得返工呢
黎字頭點算

咁睇蘋果啦
好撚難服侍 香港人

其實好on9
我都有同感，做show 比黨睇
如果之後數字回落，又可以打飛機

雙失老人家小朋友唔駛返工

係香港實行呢d有咩用？
英國爆柒到咁唔見你用

就算用中式詞彙都用錯啦
嗰頭全部單幢式三無大廈點會係「小區」

戰地記者潛入咁

今日佐敦 明日全港 睇你走得去邊

nonono

劇本啦擺明
封區，無陰性result唔俾出
然後區區都做
跟住咪國安碼囉

封個社區都要咁秘密唔比得人知，咩政府

我嘅訴求係返工呀

一早搵哂報紙佬放哂風

蟻民扮政府講野好過癮？

遲吓會唔會變全境封鎖入面個啲dark zone

會唔會14日後都仲驗到

封住啲人等佢目地易啲中

唉........
咁玩法

陰性都無得出呀

外國囉

其實根本就唔係做show
擺明就係實驗緊
佢今日封你呢個區，他日私人樓都可以封你
最重要嗰班黑警可以入到你屋企
到時佢搜到啲咩嘅話，國安法已經收你皮
仲要你冇得反抗
你反抗都冇人幫你，因為個個以為抗疫

岩岩 Now 講話引用 599J 最多 7 日

除非有新冠病毒檢測證明呈陰性才可離開該區，否則要「留在原處所」以遵守檢測令。
無得出國，因為會有信用制度

有患者都走晒去第二度啦仲等俾你捉咩？

你居然仲信佢個599？佢加到z話封你十年都得啦

引用國安法最多七世

半夜三間咪announce囉

可以發出另一條命令，每7日咁續期
同封美容院健身室一樣

係
極權永遠都係咁
好似隻手越伸越入

老人痴呆
03年封淘大係announce 咗先淨搬左物資先？

封佢老母啦，封關又唔見你咁快手
林奠你條垃圾就算你做到啲咩成果，都只會係錯

班狗都冇著保護衣就知唔大穫

根本係實驗

病毒，暴政最佳拍檔

陳雲一早講過

恐懼撚係派來維穩

凌晨4點開記者會

佢哋多數凌晨先出通告

等D人走晒封晒全香港

jj仔日報

封城了

都係既, 個政府咁撚狗西有咩做唔出
分分鐘星期一一朝早放 TG 迫班居民出黎
趕鳩佢地返工

區內唔驗嗰班人，一係就走咗、一係就匿埋等開返區，咁封嚟有乜用呢？

依個真，借疫情試水溫

之前冇人去全民檢測好多試劑淨咗趕住用？

唔知會唔會逼狗入窮巷

未
勁on9

賴班走佬市民自私播毒
順理成章咁全世界封 打針 強測

點解要玩神秘？

佔領佐敦

上門逐家拍門驗

走哂啦佢地 佢地最驚爆光 應該去哂元朗尖沙咀果頭

消防破門？

根本浪費公帑

共產黨想香港爆大鑊定經濟復蘇？
共產黨想大陸爆大鑊定經濟復蘇？

試水溫，搵定地方當下次封你果區果時睇下點

係呀 政府請左好多人去on duty洗樓
所以好撚好恐怖
私人物業因為一句防疫
政府就可以自出自入

酒啊 酒去隔籬區啦

Raccoon city 做生物觀察 放多隻BOW

肯定封啦

屌，好似生化危機
唔通真係有喪屍?

蛋台有個痴線佬 好撚煩

入面肯定有位人型超級傳播者 BOW黎

賊喊捉賊

送左外賣入去無得走

手足快走!!!!!

有frd係佐敦開舖 今日已經關舖
好多舖頭唔開

要求獨立調查沙士！

點解有咁多遊行？因為政府未回應我哋嘅訴求！

搞到侵落台
計好哂數先放毒
解決社運+美國歐洲
玩陰真係世界第一

睇怕都封

好慘

仲係油尖旺人請盡快離開,否則一世後悔

封左未呀

想入去廢青呃飯食

得杯麵同罐頭

所以你會點呀ching?

識得個有錢friend住隔離條街都去左港島區hotel enjoy

恐懼撚助長播毒
蚛共派你落黎架？

試水溫

都唔明你地話咩試水溫
佢地中意做咩就做咩
都唔會理你感受架啦

緊係係屋企配合，絕對唔會唔會去第二度

試比有錢佬睇呀ching
徵求緊同意

不過比較其他網媒，佢地算好勤力，大小事都見佢地到場做直播。

開心 雞都要失業

黎生出嚟反抗未

租第度囉

點會呀
封鎖區有100棟樓喔

但其實唔係封哂成個佐敦
封左一半
近柯士甸個到好似平衡時空咁冇事

杯麵罐頭 無病都食到有病

邊100 棟 ?

佢班行家都走開晒避傻痴線佬，蛋仔反而特登行埋去摟交嘈，chatroom d人係咁叫佢唔好理痴線佬都唔聽，我一早頂唔順，轉去睇高登直播..

今時今日都仲有咁多愚蛋粉

今日佔佐
他人佔埋右

人地電費水費吸可樂溝二奶三奶四奶唔洗錢吖

two popo disliked the comment

佢成日都叫人課金

Push

蛋台除左最快開live之外毫無優點

泛民立場

散播恐慌

現場直播消息：九龍西快速應變部隊（速龍）已經到咗現場

仲試乜呀？ 叫d有錢佬睇吓馬雲啦

啱呀
最叻就加句「聽到聲音要求....」係前面 扮有民意支持佢地啲仆街野

走？
實捉到你

民意咪就係班支持抗疫撚屌囉

真

瘋啦瘋啦

關佢地乜事
而家仲未走果班都唔打算走架啦

但係就堅決認為無聲音要求封關
無聲音要求公開閉路電視

有冇 PS5

佐敦

邊度有source

屌你老母
就黎兩年，仲係on9仔咁
唔戴口罩既美國，死左幾多人呀?
幾多人屋企有長者，自然佢地就會著緊d防疫啦
有心既去冇人地方除口罩冇人阻你呀
同埋中共同政府最中意民鬥民，然後冇人關注政府所作所為
兩年啦，仲係民鬥民

佢地封油尖旺三個地方，都唔會有人企出黎，防全香港，都唔會見你出黎
因為個個都知佢地無賴，法庭又係佢地話事，有武器既又係佢地

蛋蛋俱樂部 頭先直播班行家喺度講

今次唔洗39分鐘？

快速應變部隊同速龍兩樣野黎架喎

放哂有能力走果班 得反班地底泥係入面做關公show港共政權真係廢過惠州

等睇出水炮車防暴速龍

唔出正契弟,你話封區呀麻

係囉

不過好老實
我覺得佢無論出邊隊都好
要走嘅有能力走嘅已經走咗

2014 佔領中環
2016 雷動計劃
2020 35+奪權

請問你口中「覺醒」系指 咩年份 邊件事

暫時有無人知邊個area係封左?

咩街同咩街中間既範圍?

會員編號：#356542
會員註冊日期：2020/4/20
入 LIST 原因：對須再度還柙的黎智英稱「快啲死啦曱甴頭」。

上述資料更新日期：2020/12/31
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

屌唔好講啦，我就喺嗰度

唔柒封關而家走黎左封右禁， 都荒謬痴撚線到一個點

外圍唔封
走去封內部

走曬啦
仲等你咩
不過今次班市民最仆街
害己害人

核心既內圍姐係核心既外圍
封內圍等同封外圍

表面上係防疫，實際上 走呀

講真，佢次次都做到嘢，真正身份係咪焦土派

自願冇人做強迫又無計仔強迫曬 逐個擊破就得 下次唔知咩區

係狗

有心控制疫情就應該一早封關

蝻亞仔矛得食龍門鳥

有竇架 係粉嶺

唔講以為入面有賊王 正正經經宣布封咗佢唔得咩？

高登爆炸頭係marco囝同伙黎

發現一隻弱智毅進狗

相同道理
封晒區啲野點去嚟呀
你估油尖旺自己耕田㗎
西九耕田圈？

祝你世世代代留係支那做韮菜

想去拎幾排檸檬茶同罐頭

佐敦街坊走哂啦 嘥氣嘅

好似移民潮咁
走得嘅都走咗啦

封你老母西又唔見你封?

你隻藍屍狗同上面嗰隻收番埋la

要走的都走灑啦，重使乜封。

謊向報已當油麻地藍屍係codcom

好有納粹黨feel